香港暴徒大學

前一大想抄暴大？
人地搞緊練武做勇武啦

藍絲係咪想挑撥暴大同港大？

明明係香港革命大學

承先賢之志, 燃革命之火

米抄我哋la dllm